## O que sugere inserir na missão?

(Descreva qual função ou modalidade de treinamento gostaria de ver na missão e o motivo)

## É prioridade?

(Como nosso tempo é limitado, diga se é prioridade e justifique caso seja, para trabalharmos no que é mais importante)
